啤梨晚報有大波MISS潘睇

有波睇
大家支持下

想出中間果件

著到咁

PISH

j撚死人咩

嘩林歪爽到

粗口呀叔呢

好撚大波

MISS潘

豹頭.jpg

miss潘雖然樣7 但不得不承認既係佢幅計真係人間性器

生果哥不在
無得抽水了